Lilian Kan：胸部線條是變飽滿，也更有彈性

這個我也考慮了一會，好不好分享呢？
我很怕女生們看到這個POST會覺得，
「對吧，大胸才是好…」，
比起大小，我其實比較著重線條，
肌膚的彈性和質感。
不要羨慕別人擁有什麼，
因為自己的身體才是跟著自己一輩子的。
我們女生其實都是因為愛錫自己的身體，
才會想努力保養，
我也覺得努力去保養自己
每一吋肌膚的女人很美。
有些人會覺得，還是保守點有氣質，
我倒是覺得，這個年代，
談吐待人接物才是重點，
性感點就等於想要「別人埋單」
或是引誘異性的，
也不免有點守舊。
好了，我想說，
這些吃下去的東東我不敢隨便推薦，
我自己先試了一個月。
Pueraria美胸膠囊中的effective ingredient
是大豆異黃酮，
平日飲食中天然食品如豆漿、
豆腐、黃豆、杏仁等種籽和堅果類都
含豐富大豆異黃酮，
是可以調節雌激素的分泌的好東西，
但有時飲食不一定每天都很均衡，
所以對美胸來說，是很好的小幫手，
除了美胸之外，雌激素還有其他好處，
幫助月經按時來，也令肌膚細緻柔軟。
真實體驗呢？
配合葛根美胸啫喱在洗澡後按摩使用，
可以令肌膚更容易吸收，
沒有什麼誇張的變大效果，
但胸部線條是真的有變飽滿，也更有彈性，
而使用在身體各部位則令線條更firm。

<iframe src=" width="500" height="693" style="border:none;overflow:hidden" scrolling="no" frameborder="0" allowTransparency="true"></iframe>

飲多D豆漿都OK

妖, 佢本身都有波, 你搵阿sa代言有成效我就服啦

好撚正

幻想到佢沖涼吱d啫喱落手 然後慢慢打圈咁捽對波 又彈又白滑 動L動L咁 嘩諗起到扯到行哂

咪又係雞

佢真係好正，做我老婆仲正！

G

Lm

整客閪，不了

做咩講我老婆

我肯肯定佢冇整容。

佢塊面好包架喎

勁撚肥

你搵heidi黎試我就服

呢條女究竟想點？有冇人知？
讀咁撚多書都係做雞

屌開骨？

想搵個好碼頭同學歷有咩關係

個post得啲仔留comment

佢設計同marketing 一腳踢，用埋自己做model 啫。
你估做設計只係畫圖就有人理咩？

都搵左好耐啦

好似都係嗰個

Pueraria係野葛根
點解個名係野葛根
但成份係大豆異黃酮？

件公司會唔會咁白痴

搵佢賣廣告只會有男人去買佢d豐胸藥囉

仲未搵到人埋單

sammi又如何

黃牙，美圖獸獸，不了

我地幾時相認，失散多年既兄弟

收皮啦關嘉美

一撚定無

無整過？

搵個本身大波去賣藥

有片有真相：

２０１６

N 年前

有時肥啲有時瘦啲就梗係會。
影相就角度就人人都有既。
整完塊面仲會咁鬼包咩？咪玩啦師兄。

我屌埋大家嗰份！！！

多謝

唔駛咁客氣，我果份由我自己屌is OK

搵碌鳩車佢塊臉

d豐胸產品有用既話阿sa唔會比人笑足咁多年啦1

佢好似28歲 仲未搵到碼頭 急呢？

好想頂爆佢子宮發射

我屌哂你地果份

我有錢嘅話都想埋佢單

應該有用，佢以前都無乜波既